香港有冇需要開咁多大學學位？

其實係咪香港開得太多？

SELF FUNDED >BAN

VTC?

你不如問下台灣先啦

無咗中五中七嘅分野
ASSO HD係俾啲課金戰士玩，用嚟攞個高啲嘅起步線，或者買個希望入大學
呢個市場養活咗好多人

或者另一個問法
香港夠唔夠大學學位？

其實asso就真係比課金戰士玩，有錢就讀到。
反而除左自資hd課程之外，其他好像Ive個啲hd入面都有好多人係因為唔夠錢課Asso先揀，又多實習可以攞經驗。

有錢不如去外國其實窮L讀asso有資助

冇，搞到同台灣嘅大學咁多學位，專上教育就冇意思

應該開多啲職訓學校

無set 入學criteria，而家變左亂收學生。
數學拎3讀science, physics 2讀engine、英文拎3讀傳理。

有名你叫學店

少左咁多考生都唔cut返學位係好on9

其實8大年代已經覺得好撚多大學

額外既學位比你讀架咩 比芝麻學生讀咋

只需要港大

5間大學已經夠哂

點解冇需要
一個地方梗係越多人讀書越好
平均教育水平越高
勞動力質素越高
競爭係大咗 但冇理由有書唔俾人讀